出糧戶口大優惠

各大銀行最新出糧戶口優惠資訊，緊有一間啱你！

請注意，滙豐及恆生提款機通用，即滙豐可於恆生提款機提款，反之亦可！
其他銀行提款機亦通用（不包括滙豐及恆生），即Citibank客戶可於渣打銀行提款機提款，但設最低提款要求，視乎銀行規定，每次最低提款額為３００或５００港元。如Ａ銀行客戶到Ｂ銀行提款機提款，Ａ銀行需向Ｂ銀行付手續費（有指每次收費５港元），現時有關費用由銀行支付，Ａ銀行客戶不需付費。詳情請向銀行查詢。

滙豐及渣打宣布，8月起撤消指定戶口低結餘收費，詳情請向銀行查詢。

火熱推介 Citibank

開立出糧戶口可享高達 135,000 飛行里數或HK$10,200現金回贈!

於2019年4月1日至2019年6月30日(更新資料請向Citibank查詢)期間成功開立全新Citibank戶口，即可享以下迎新獎賞。

出糧戶口迎新獎賞

月薪(HK$) 現金回贈 (HK$) / Avios 里數*
≥ $80,000 $1,200 15,000里數
≥ $50,000 $1,000 13,000里數
≥ $30,000 $800 10,000里數
.
.
.
精彩股票服務優惠
出糧戶口客戶可享每月無上限買入港股免佣優惠
成功存入港股╱美股及上海A股可享高達HK$3,000現金劵獎賞
股票戶口特色
豁免最低經紀佣金及永久豁免存倉費、存入費
永久豁免存入股票之服務費
豁免網上認購新股之服務費
及其他優惠

請即登記:

巴絲熱選 渣打銀行

由2019年3月30日至2019年6月30日(更新資料請向Citibank查詢)，包括首尾兩天（「推廣期」） ，成功開立「渣打紅利出糧戶口」並透過「渣打紅利出糧戶口」使用本行自動轉賬出糧服務，可享以下精彩優惠：

高達1.68%港元活期推廣儲蓄年利率長達6個月
高達 10,000 「亞洲萬里通」里數或高達HK$1,000現金回贈
客戶推薦優惠可享每位1,000「亞洲萬里通」里數或HK$100
及其他優惠

請即登記:

富貴精選 滙豐銀行

開立全新滙豐運籌理財戶口，不設低額結存服務費。維持全面理財總值平均值為港幣20萬元或以上以繼續享用滙豐運籌理財服務的額外服務及禮遇。
.
.
.
及其他優惠

請即登記:

聯絡滙豐：2233 3000

精彩人生 恆生銀行

由2019年4月1日至9月30日，轉用本行戶口為出糧戶口之合資格客戶1，於出糧期1內每月平均出糧金額2達HKD10,000並符合指定要求，可享高達$4,800 Cash Dollars！

每月平均出糧金額 可享之Cash Dollars
HKD80,000或以上 $1,000
HKD50,000至HKD80,000以下 $800
HKD30,000至HKD50,000以下 $350
HKD10,000至HKD30,000以下 $100

網上登記獎賞
於網上成功登記本推廣，可享
$100 Cash Dollars
.
.
.
及其他優惠

登記熱線 2998 6018

請即登記:

［頭盔］本文只供參考，所有優惠及資料以銀行公佈為準，請自行查詢。［／頭盔］
［頭盔］上文連結不涉客戶推薦優惠，歡迎轉發。［／頭盔］

有錢就citi

冇錢就大新

依個分類好啊

大新活期,每月完成3個任務+SI 8万=擺105万,每月就有$2000+$165=$2165/2.35% 活期

好多都係-6月30

講多少少點玩

無問題架，一係延長一係轉優惠，同埋錯重點

服務太差，個人唔推介。仲有DBS漏左無打

大新活期,每月完成3個任務+SI/FPS 8万=擺105万,每月就有$2000+$165=$2165/2.35% 活期
3個任務AYME$5000+OEPAY$250+繳費NET交大新卡$1000+
唔明可睇

另外如想做定期,可考慮呢個:
全新客戶以「e直通遙距」透過銀行手機App開戶，上限50萬元,3個月,利息3%

如想更高,可試試建行,利申冇玩...唔知3% 堅唔堅

想食盡出糧優惠就開DBS/滙豐/恆生出糧，之後做常行指示，過數渣打，再常行指示過數citibank,註明Salary,咁就一畢錢食3個出糧優惠，前提係有閒錢同唔好唔夠錢過數。

citibank大約半年一轉，渣打一年，之後過冷河再Loop
都係嗰句，錯重點

過冷河, 係要cut左戶口, 等1年再開過 ?
出糧戶口 > 普通戶口, 1年後再 > 出糧戶口 (唔使cut戶口)

lm

你覺得銀行會咁好死
真係咁loop我覺得會被人blacklist

好似好多人都係咁做

網上申請左成個月都冇反應
係咪要walk in?

問題係未extend呢

其實匯豐常行指示洗唔洗手續費 聲明度話要
睇返網站又話本地銀行免費

留名

巴打知唔知要出糧出幾耐先叫出糧戶口？

e-banking 自己 set 唔駛手續費